發覺依家好多人着V型方領衫

方領已經低
仲要V型
好易show gap

圖？

次次都諗起呢段片